［學術問題］究竟毒撚算唔算係自閉症？

自閉症嘅症狀係唔講嘢，唔社交
咁毒撚算唔算患咗自閉症？

啞算唔算自閉症

自閉症好多時係個腦既問題

毒撚多數係個樣既問題

自己google下啦

毒撚只係一般嘅廢柴

自閉症要有專業人士(e.g.臨床心理學家)認可先做到嘅。 所以高級好多

自閉症(ASD)主要係缺乏同理心和採擇其他人觀點時有困難！毒撚普遍缺乏社交技巧亦沒有可以宣洩性慾的對象。所以毒撚唔算患咗自閉症！

自閉症診斷率升得快過毛記，遠照人類基因演變速度
就黎普遍過毒撚啦